有無人而家係東京？

可以揾我一齊賞櫻同食飯

我日本電話

推

邊到有櫻賞 一粒都冇

又話開左？

想問下呢張係咩電話卡黎？ 想買

張電話卡有冇上網？

有上網
朋友幫我買

打俾我啦 得閒既朋友仔

我都搵緊張可以打到電話嘅上網卡 香港我暫時未搵到

介唔仲意影張卡黎睇睇

有無人得閒

下個月先黎三個月

聽日去，東京凍唔凍？

凍呀
記得帶大䄛